詐嬌 (O) 撒嬌 (X)

詐嬌 (O) 撒嬌 (X)
明明講廣東話 平常傾計講o野 唔係語體文 開口埋口撒嬌 ｄ人唔會覺得周身唔自然o架咩？

唔識詐嬌嘅女人